死曼狗 4424

獌鏡

44244多埋VAR果4個

咁鍾意推去打相撲la

黑撚到

咁樣黑法 後上英超都得啦

本身應該紅嘅入埋波，笑撚死

推到人反艇收唔切腳再隊條撚埋去就draw 到foul 咩

下 個腳有用力伸出去架喎

但隻手明顯有推既動作，吹係合理

得6%喺曼後場打

同一個動作
son直紅麥龜黃牌都無

費特推先又冇事？

又一球

offside都黑

呢球唔算掛

半隻腳都唔吹得？

咁之前又吹乜鳩呀

推人又唔吹得？
麥佳亞個下要紅啦

費特推人又冇事，走去吹之後果個咁得意呀？

咁係son俾人黑姐

輸唔起你就訓教啦學人睇波

你見佢個身體都冇咩點郁，整係個手有動作

你地打人一巴咪又係冇吹

Cls 豬腦跳頂都吹
咩球證

廢特推你azp仆街咪吹囉
azp好明顯借勢推埋前面嗰個

隻腳突撚左出黎

鍾意你呢個答案夠無賴

樓主你錯啦
係44244
連埋var房

依隻冚家鏟死獌狗不嬲on9
未斷賓州唔叫foul

角度都唔同啦 同一個動作
車狗真係輸唔起

當手擋同雙手推比

車下半場連波都俾唔到 下下都甩咁踢條撚

你條賤種狗閪尻反撚到上腦啦
死全家啦

係囉
有人響後面推你啫
你仆街撞前面果人就你唔啱喇
有人推你 你就要仆街架咩 你可以唔仆架

屌你個老味 共產黨啲fd嚟

班軌真係輸唔起
又推人又越位都話球證黑
你話麥龜冇紅都話呀
越哂位判犯規都唔俾軌狗惡過黑警呀

笑咗

所以話抵輸啦
廢又唔識檢討 一味係度賴
費特用單手放前 azp自己借勢加速
衝前推冧人 人地推你你唔識跌？
要走去推番人轉頭？

輸波嬲嬲豬呀 巴舒上半場入到波咪456曼囉
慢慢嬲到訓唔到啦

Var 房好似係五個人 ?

其實獌狗都唔係第一次黑哨
唔明撐獌咩心態定佢地真心覺得公平

戴咗獌鏡者
黑咗嗰紅同一球都講到自己完勝對手咁
我黑又點
你勁就人我十球贏啦

麥瓜個腳冇兒子咁大力
同埋兒子鞋底向天
講危險一定兒子危險
不過其實意圖應該一樣
訓底左冇必要踢腳

一球犯規一球越位，有黑咩

其實唔紅，車仔唔係應該想456 曼架咩？
牙醫睇落唔似喎

阿記一開波紅左，車仔都贏唔到啦！
車仔真係唔抵幫

你用得撚狗都唔會贏波啦

點解唔出朱烏正選

仲可以motm埋

車狗唔夠人踢
入返狗窿喇

44244 就 44244 啦
打一場飛機好啦

牙衣

天才式排陣，車仔有無興趣叫我教波

你地名宿都話紅呀
Roy keane gary neville都話紅
你收皮啦
屈返人draw foul轉頭都得
明顯有伸腳抽水
你係未做pprb 嫁
用嗰頭攻擊警棍？

死獌狗肺炎上眼

明黑鳩你，咁點？
以上出自轟迷

佐真奴？

堅尼都話紅

sure???

死獌狗講嘅野你都信?

弱智唔計

咁又點？佢係球証？

留意到班死獌狗潛左大半季突然傾巢而出

阿狗表示好撚心涼

嗰場兩邊都手鬆，起碼都係尺度差唔多，點樣同

獌迷話draw foul

種族歧視

麥龜依下仲要嚴重好多

留名睇49000黑哨都無歐聯踢

而家d死獌狗搞笑到因為你踢得差 所以黑鳩你都無問題 如果你踢得好黑哨都贏到啦

屌你班死獌狗黑哨就黑哨 關踢成點咩事

又係你隻死獌狗 咁都有差唔多一半正評， 證明死獌狗同死黑警一樣 是非黑白不分淨係識護短

撐獌=撐警
鍾意強權同黑手

幫獌狗答埋：No, Maguire was going for the ball

咁咪一黃 一紅

幫車仔清走人姐錫佢春袋

踢到包書啞晒火啦即刻

踢唔踢都冇火

其他隊如果黑到咁應該潛水
係得獌射到一地都係仲死撐冇黑

係又點

佢地要開PPRB 記者會嘛

曼狗仔黑完人好快啲走啦, 7弟仲係到串77

賤種獌真係無叫錯

依個係咪唔update?
未計尋晚場波？

軌：明黑鳩你，咪撚阻住我爭四

獌狗廢咗咁多年都仲咁多人反 唔係偶然

最主要係d獌迷累事

你係個春袋？

真係ball 仲要係兩粒

隻車狗想乘機踩人壓過黎
唔通唔保護自己

人地訓低左
你行去把撚咩

咪玩啦ching

紅軍英超僅領先6分……假如沒有VAR的話

VAR好撚嘢 阿狗場波咁明顯踢撚晒腳都可以唔比